童年回憶

想問有人絲打知道點買番佢？我搬屋後揾唔返